用利迷個logic我地曼聯終於可以出聲

......

樓主弱智
要求割蓆

x2

痢狗有logic可言？

x3

x4

屌
⊂_ヽ
＼＼ 你
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼老
⊂ 二二 ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼母
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／臭閪

x5

利狗

X 6

X7

樓主持住自己英藉走圍辣火頭 第一個趕你走

X8

X9